知唔知點解「裝修」會有用！？

世界上每一場革命都唔會係社會主流意願
人係一種欺善怕惡既動物
好簡單
你問小夫點解要撐技安！？
其實佢內心未必真係撐，
只不過係唔想俾技安恰
無論你係和理非、定係淺黃、青頭定係中立淺藍
呢堆人都係小夫
大雄可以有叮噹幫手、香港人唔會有！
想令小夫撐你
你打得贏技安先好講野！

咁香港人仲講咩反抗！？
既然覺得中共面前連丁點抗爭既空間都唔會。
以暴抗暴，係最後手段，如果文宣、所謂國際戰線有用，咁97年就唔需要回歸共匪！